點解依家google翻譯出唔到廣東話

講廣東話佢出唔到
依家淨係識聽普通話